現職/做過vtc ea2巴絲入一入啦唔該

下星期in ea2, 想問下cst excel難唔難? 同埋interview主要問咩thx!!!

唔難，咩位？
有無寫邊個dept?

shape巴打現職?

幾錢人工？

要自己開

佢job ad又正係寫係shape冇寫dept

sdo stand for…?

13k咁閪

諗住邊做邊考政府工

呢啲dept點閪法?

問多小小咁interview會唔會有情境題果啲野? 定係都係大路野問下點解想做/自己野咁?

ORP

咪又係果啲你有幾個上司一齊俾野你做，樣樣都話急，咁你點做之類
講得通就得架啦

ORP個班公積金老屎忽邊撚度有人敢郁呀